成立臨時政府時，唔該加埋美國同其他國家入宣言

你班友，人地出盡奶力黎幫，你地完全無視人地？
「臨時政府將會與美國及其他幫助對抗中共的國家建立盟友關係」之類都好呀

Solomon叫臨時政府收皮

收皮啦屌你老母

fc 哂話獨立得唔到外國支持你都仲柒下柒下

拉

而家未係時候，應該搵到外國勢力先成立臨時政府

西方國家一直都只係話支持示威表達訴求，支持呢啲對於佢地黎係容易，所以都容易攞到佢地支持

但貿貿然成立臨時政府，你叫西方國家點支持？佢哋又唔會知你個政府有咩人、可唔可以合作、信唔信得過

yes
獨立係直接搞人國家 = 侵略
名不正，言不順
最終同越戰一樣令美國仆街

但係中英聯合聲明無效就係中共食言
令美國名正言順打中共

拉